<resources>
    <string name="app_name">PompomWikie</string>

    <string-array name="character">
        <item>Arlan</item>
        <item>Asta</item>
        <item>Bailu</item>
        <item>Blade</item>
        <item>Bronya</item>
        <item>Clara</item>
        <item>Dan Heng</item>
        <item>Gepard</item>
        <item>Herta</item>
        <item>Himeko</item>
        <item>Hook</item>
        <item>Jing Yuan</item>
        <item>Kafka</item>
    </string-array>

    <string-array name="rarity">
        <item>⭐⭐⭐⭐</item>
        <item>⭐⭐⭐⭐</item>
        <item>⭐⭐⭐⭐⭐</item>
        <item>⭐⭐⭐⭐⭐</item>
        <item>⭐⭐⭐⭐⭐</item>
        <item>⭐⭐⭐⭐⭐</item>
        <item>⭐⭐⭐⭐</item>
        <item>⭐⭐⭐⭐⭐</item>
        <item>⭐⭐⭐⭐</item>
        <item>⭐⭐⭐⭐⭐</item>
        <item>⭐⭐⭐⭐</item>
        <item>⭐⭐⭐⭐⭐</item>
        <item>⭐⭐⭐⭐⭐</item>
    </string-array>

    <string-array name="path">
        <item>The Destruction</item>
        <item>The Harmony</item>
        <item>The Abundance</item>
        <item>The Destruction</item>
        <item>The Harmony</item>
        <item>The Destruction</item>
        <item>The Hunt</item>
        <item>The Perservation</item>
        <item>The Erudition</item>
        <item>The Erudition</item>
        <item>The Destruction</item>
        <item>The Erudition</item>
        <item>The Nihility</item>
    </string-array>

    <string-array name="element">
        <item>Lightning</item>
        <item>Fire</item>
        <item>Lightning</item>
        <item>Wind</item>
        <item>Wind</item>
        <item>Physical</item>
        <item>Wind</item>
        <item>Ice</item>
        <item>Ice</item>
        <item>Fire</item>
        <item>Fire</item>
        <item>Lightning</item>
        <item>Lightning</item>
    </string-array>

    <string-array name="icon_chara">
        <item>https://static.wikia.nocookie.net/houkai-star-rail/images/a/a9/Character_Arlan_Icon.png/revision/latest?cb=20230723080444</item>
        <item>https://static.wikia.nocookie.net/houkai-star-rail/images/9/9f/Character_Asta_Icon.png/revision/latest?cb=20230723080506</item>
        <item>https://static.wikia.nocookie.net/houkai-star-rail/images/4/47/Character_Bailu_Icon.png/revision/latest?cb=20230723080553</item>
        <item>https://static.wikia.nocookie.net/houkai-star-rail/images/9/90/Character_Blade_Icon.png/revision/latest?cb=20230723080612</item>
        <item>https://static.wikia.nocookie.net/houkai-star-rail/images/0/0f/Character_Bronya_Icon.png/revision/latest?cb=20230723080648</item>
        <item>https://static.wikia.nocookie.net/houkai-star-rail/images/a/a4/Character_Clara_Icon.png/revision/latest?cb=20230723080716</item>
        <item>https://static.wikia.nocookie.net/houkai-star-rail/images/1/1a/Character_Dan_Heng_Icon.png/revision/latest?cb=20230723080807</item>
        <item>https://static.wikia.nocookie.net/houkai-star-rail/images/7/75/Character_Gepard_Icon.png/revision/latest?cb=20230723080948</item>
        <item>https://static.wikia.nocookie.net/houkai-star-rail/images/b/bf/Character_Herta_Icon.png/revision/latest?cb=20230723081012</item>
        <item>https://static.wikia.nocookie.net/houkai-star-rail/images/0/00/Character_Himeko_Icon.png/revision/latest?cb=20230723081029</item>
        <item>https://static.wikia.nocookie.net/houkai-star-rail/images/d/d5/Character_Hook_Icon.png/revision/latest?cb=20230723081051</item>
        <item>https://static.wikia.nocookie.net/houkai-star-rail/images/8/88/Character_Jing_Yuan_Icon.png/revision/latest?cb=20230723081207</item>
        <item>https://static.wikia.nocookie.net/houkai-star-rail/images/8/8c/Character_Kafka_Icon.png/revision/latest?cb=20230723081234</item>
    </string-array>

    <string-array name="full_img_chara">
        <item>https://static.wikia.nocookie.net/houkai-star-rail/images/5/5b/Character_Arlan_Splash_Art.png/revision/latest?cb=20230216231038</item>
        <item>https://static.wikia.nocookie.net/houkai-star-rail/images/b/bd/Character_Asta_Splash_Art.png/revision/latest?cb=20230216231122</item>
        <item>https://static.wikia.nocookie.net/houkai-star-rail/images/e/e9/Character_Bailu_Splash_Art.png/revision/latest?cb=20230210120736</item>
        <item>https://static.wikia.nocookie.net/houkai-star-rail/images/1/16/Character_Blade_Splash_Art.png/revision/latest?cb=20230501004859</item>
        <item>https://static.wikia.nocookie.net/houkai-star-rail/images/7/7c/Character_Bronya_Splash_Art.png/revision/latest?cb=20230706032152</item>
        <item>https://static.wikia.nocookie.net/houkai-star-rail/images/c/c2/Character_Clara_Splash_Art.png/revision/latest?cb=20230216231958</item>
        <item>https://static.wikia.nocookie.net/houkai-star-rail/images/e/e5/Character_Dan_Heng_Splash_Art.png/revision/latest?cb=20230525090149</item>
        <item>https://static.wikia.nocookie.net/houkai-star-rail/images/9/96/Character_Gepard_Splash_Art.png/revision/latest?cb=20230216232354</item>
        <item>https://static.wikia.nocookie.net/houkai-star-rail/images/8/8c/Character_Herta_Splash_Art.png/revision/latest?cb=20230216231220</item>
        <item>https://static.wikia.nocookie.net/houkai-star-rail/images/8/8e/Character_Himeko_Splash_Art.png/revision/latest?cb=20230525090036</item>
        <item>https://static.wikia.nocookie.net/houkai-star-rail/images/e/ec/Character_Hook_Splash_Art.png/revision/latest?cb=20230525090126</item>
        <item>https://static.wikia.nocookie.net/houkai-star-rail/images/4/48/Character_Jing_Yuan_Splash_Art.png/revision/latest?cb=20230210115809</item>
        <item>https://static.wikia.nocookie.net/houkai-star-rail/images/9/95/Character_Kafka_Splash_Art.png/revision/latest?cb=20230809042240</item>
    </string-array>

    <string-array name="description">
        <item>Kepala Departemen Keamanan Stasiun Luar Angkasa "Herta" yang tidak pandai berbicara. Meskipun dia tidak memahami penelitian ilmiah, tapi Arlan rela mempertaruhkan nyawanya untuk melindungi staf yang sangat menghargai penelitian. Dia sudah terbiasa dengan rasa sakit dan menganggap bekas lukanya seperti lencana kehormatan.Hanya saat dia memeluk Peppy, anak laki-laki itu baru bisa menurunkan kewaspadaannya dan menunjukkan senyum langka.</item>
        <item>Karakter	Gadis muda yang sangat ingin tahu dan energik. Dia adalah Kepala Peneliti Stasiun Luar Angkasa "Herta". Baik dalam mengelola staf yang berbeda-beda pendapat, ataupun membalas Intelligentsia Guild dengan sopan namun tegas, semua hal itu dilakukan Asta semudah membalikkan tangan. Karena memimpin stasiun luar angkasa ... jauh lebih mudah dari mengambil alih perusahaan!</item>
        <item>Gadis muda yang lincah dari ras Vidyadhara, dikenal sebagai "Wanita Penyembuh" karena keahliannya dalam bidang pengobatan..\n Sering memberikan resep yang aneh, seperti "banyak minum air panas" dan "tidur dan istirahat saja". Karena tidak bisa melihat orang menderita, dia selalu menutup mata ketika mengobati pasiennya.\n — Yang penting mereka sembuh, kan?</item>
        <item>Ahli pedang yang mengorbankan dirinya untuk menjadi pedang tajam. Nama aslinya tidak diketahui. Dia setia pada "Destiny's Slave", serta mempunyai kekuatan menyembuhkan diri yang mengerikan. Dia bertarung dengan pedang kuno di tangannya. Di pedang itu terdapat bekas retakan seperti tubuh dan hatinya.</item>
        <item>Penerus "Supreme Guardian" Belobog. Dia adalah komandan Silvermane Guard yang muda dan andal. Sejak kecil Bronya sudah menerima pendidikan ketat. Dia memiliki keanggunan serta keramahan yang diharapkan dari seorang ahli waris.Namun setelah melihat kondisi Underworld yang menyedihkan, benih keraguan mulai timbul di pikiran pemimpin masa depan Belobog ini. "Apa pelatihan-pelatihan yang kuterima sungguh bisa membantuku memimpin orang-orang mencapai kehidupan yang mereka inginkan?"</item>
        <item>Seorang gadis kecil yang dibesarkan oleh robot, dia memiliki persepsi dan ketekunan yang melebihi usianya. Bagi Clara, perhitungan rasional Svarog adalah hukum dunia, tidak akan pernah salah. Hingga pada akhirnya dia menyadari bahwa hasil yang diperoleh dengan "perhitungan", mungkin tidak selalu bisa membawa kebahagiaan bagi semua orang. Gadis pemalu ini lalu memutuskan untuk jadi berani.</item>
        <item>Anak muda yang dingin dan pendiam, menggunakan tombak yang dikenal sebagai "Cloud-Piercer". Dia bertugas menjadi pelindung Express selama ekspedisi perintisan yang panjang. Dan Heng tidak pernah membicarakan masa lalunya. Dia justru bergabung dengan Kru Express untuk melepaskan diri dari masa lalu yang pernah dia perbuat. Lantas, akankah Express membawanya meninggalkan "masa lalu"?</item>
        <item>Kapten Silvermane Guard yang terhormat dan jujur. Dia lahir di keluarga bangsawan Landau. Di kota Belobog yang terus diserang badai salju; sandang, pangan, papan, dan transportasi masyarakat masih bisa normal seperti dulu .... Hal itu karena Gepard dan Silvermane Guard yang dipimpinnya. Mereka telah menjaga kedamaian dalam keseharian masyarakat.</item>
        <item>Pemilik sebenarnya Stasiun Luar Angkasa "Herta". Sebagai manusia dengan IQ tertinggi di The Blue, dia hanya melakukan apa yang dia minati. Dia akan langsung membuang proyek apa pun segera setelah dia kehilangan minat — contoh terbaik adalah stasiun luar angkasa. Dia biasanya muncul dalam bentuk puppet yang dikontrol jarak jauh. "Harusnya ada 70% kemiripan dengan wajahku waktu kecil." Ujar Herta.</item>
        <item>Seorang ilmuwan yang berjiwa petualang. Dia menemukan Astral Express terdampar di kampung halamannya saat masih muda. Bertahun-tahun kemudian, Himeko akhirnya memperbaiki kereta itu dan memulai perjalanannya mengarungi bintang-bintang. Dia sadar bahwa hal ini hanyalah suatu permulaan. Di perjalanan "perintisan" dunia baru, dia memerlukan rekan yang lebih banyak lagi .... Meski rekan-rekannya memiliki tujuan yang berbeda, tapi mereka tetap berada di bawah langit berbintang yang sama.</item>
        <item>Bos dari tim petualangan "The Moles". Dia menyebut dirinya sebagai "Hook si Hebat Dalam Kegelapan". Dia tidak suka dipanggil "Nak", dan merasa dirinya bisa mengatasi masalah sendiri tanpa bantuan orang dewasa. Orang-orang dewasa pergi bertualang di Fragmentum, Sampo pergi bertualang di atas tanah, para pasien mengambil risiko seperti bertualang dengan meminta perawatan Natasha ... Dengan kepemimpinan Hook, anak-anak juga harus memiliki petualangannya tersendiri!</item>
        <item>Disebut sebagai "Divine Foresight" — jenderal dengan prediksi ilahi, merupakan salah satu jenderal dari Tujuh Arbiter. Terlihat malas, namun ternyata sangat teliti. Dia tidak menganggap penyelamatan situasi kritis sebagai ajang untuk menunjukkan kecerdasan. Jadi dia selalu mengusahakan yang terbaik dalam hal-hal biasa untuk menghindari kemungkinan terjadinya masalah. Karena selalu berhati-hati dalam merencanakan setiap hal, Xianzhou telah bertahun-tahun hidup dalam kedamaian. Namun sikap Jing Yuan yang terlihat malas membuat dirinya mendapatkan julukan "Jenderal Tidur."</item>
        <item>Di dalam dokumen buronan Interastral Peace Corporation, Kafka hanya meninggalkan namanya dan catatan "Hobi mengumpulkan mantel". Orang-orang hanya mengetahui sedikit informasi tentang Stellaron Hunter ini. Mereka hanya tahu jika dia adalah salah satu anggota paling terpercaya "Destiny's Slave" Elio. Demi mencapai "masa depan" yang diprediksi oleh Elio, Kafka pun memulai aksinya.</item>
    </string-array>
</resources>